熱過敏，想死

由中三開始，天氣熱會頭痕
到中五中六，身上開始出紅斑
有時熱起上黎，直情成個上半身紅哂，而且好痕
過一兩個鐘又冇事

而家yr4, 學習壓力大左，發作頻率仲密左
好辛苦
唔敢同fd行山／做運動
更加唔敢識囡囡

有冇巴打都係咁

90後唔熱得

熱唔係問題
過敏帶黎嘅折磨先難頂

推post